（冇事啦升番啦）多謝牙爺😭我地唔敢再搞港獨啦

牙爺好波

支持一個中國

反FCC 陳浩南

我要港獨，宣佈今天係香港獨立日

好快跌返 放心

升夠5000點ok?

講得好

晏啲同牙爺飲茶戈陣我問下佢👌🏻

跌返啦

燈到跌返

今日中國會宣佈要割地比美國佬，台灣可以宣布國家，香港九龍還返比英國，新界再借99年比英國
解決今次件事

跌緊
要獨立了

牙爺我屌你老豆

訓啦柒頭 又跌過

有排跌

揸住正股，驚咩
股票有股息收

最多咪留俾個 孫 個仔
都喺一份心意

要占中了

多謝樓主養熊

屌你老母 垃圾

牙爺岩岩微信我話援軍聽朝到🤙🏻

因住一陣又左一巴右一巴

沒事的